女仔著咩鞋最吸引？

高踭鞋>綁帶>平底>>>>>其他

唔著最靚

西瓜

冇美感

波鞋踩踭

隻腳肯定好臭

yeezy

Nmd

綁帶高踭係好正

code

Platform